小心貼反光紙既車！！

都講左咁耐而家未必用狗車運狗。。點解仲咁唔小心。。
見到有反光紙貼車窗既小巴，van仔私家車，好準備定跑，一係準備打！唔好等人落車先走。。

頭先係太子睇住班手足完全冇反應。。等人落車先識跑下。。